你哋渣車試過咩突發野

啱啱揸揸下有隻甲由喺車頭冚爬黎爬去
仲想爬上大銀幕
嚇到我鼻屎都必埋出嚟
諗都唔諗即刻關埋車窗

好彩唔係行緊高速
而家諗返起都心有餘悸

試過行緊高速
對面線彈左個車碌過黎
好彩避到

利申：加拿大

做的士司機
有條大陸妹玩抖音 除我條褲幫我含

過彎個時唔小心推左頭 落車之後比坐我車條友大我 話我唔刻服呢樣野就冇得同佢架fc鬥c鬥c鬥

夜晚九龍入紅隧個灣有狗跑出黎

中快相

係咪真係見到會閃一下？

兩下

成日形住貨車上面啲嘢挷唔隱會跌落黎

凌晨高速公路爆軚，等左2個鐘拖車

利申: 外國，冬天，無路燈，超恐怖

日日九龍入紅隧
新界成日有狗標出黎

追緊部cl7 慢佢十個車位
行緊130-140
前面無啦啦有部fit 行80cut出黎
好彩有路肩 即扭入路肩
左右發 發左6-8野回返正
屎都爭啲瀨埋

好多公路電影都係咁開始

轉彎前面條盲毛鏟左上行人路

綠燈轉黃燈

等出迴旋處俾人後撞

路中心有狗/野豬大家都見得多
上星期有隻箭豬
係咁響安都唔走，要兜過佢
不過幾得意

夜晚十二點幾出將軍澳隧道落斜位有呀毛橫過馬路

你死你事呀 唔好累鳩死人啦！

大山盲灣有架車小路t停好慢咁出
行行下有貓衝出黎又翻轉頭
行緊觀塘繞道前面急停，原來架車死氣喉跌左
行緊中線，快線架dc盲點cut我，立刻入翻慢線
點知中線架大貨車瞌眼瞓壓落我到

清明車完班親戚去拜山, 唔夠訓行緊高速洽左一下, 個軚跟手cut左一cut入快線, 好彩即時修正返, 唔係第年就要拜埋我

自此都唔敢唔夠訓揸車

俾條26撚一巴車埋黎，差少少就撞

行屯公塊大銀幕突然起霧，狗衝停埋路邊
停低咗架車之後發現我車頭爭兩寸就屌埋落欄

女朋友無啦啦揸我碌鳩

試過一次兩三點收工
東廊行到兩舊 趕住翻屋企訓
忽然有個的士狗好似飲醉左咁 成架車係我前面迫埋黎
即刻扭左，成架車跣一跣
最後成個車身過左慢線 無炒
不過從此之後就好小心的士狗，真係估佢唔到
利申 發夢

大熱天時唔係行highway都唔開冷氣

上次睇乜9 流星雨入 大嶼山睇
揸到唐褔成條馬路都係水牛係道訓覺都有20隻左右
要轉入個咪標埸避開佢地

啲阿sir 都無佢地乎

竟然唔係串燒

的士司機，荃灣上客，係屯門公路途中望倒後鏡唔見左個乘客

屌我都係，大水管，鐵支，鋼筋...好撚驚

呢d真係好撚剋人憎
自己又唔係行得快,又要唔睇就cut出快線

有條仆街逆線玩電動滑板 我轉彎出黎差啲睇佢唔到

無啦啦紅燈過馬路 我屌佢老母揸緊50mph

佢行快少少差d撞閪死佢

利申外國

最突發真係突然急屎

開緊140，一班鹿跑過

左面轉直去/左 中間直去 右面轉右
左線塞緊 我中線行緊40-50
左線有架polo 無啦啦 2個車位前cut出黎 連過兩線去右線
仆街在佢cut出黎中線 食左半條線
仲要諗一諗先過右線
Dup撚到我 望一望女人黎
禁死火燈
開窗指撚住佢黎屌左半分鐘先走

係錶位準備開車嗰陣，有架衝鋒車衝過黎停係隔離。之後成車警犬，大概5,6個跑落黎圍住我架車，㩒住個槍袋，大叫停車熄匙 嚇到我pk
我即刻舉高對手，問佢咩事唔答，淨係話要搜車，個樣又惡 搜完之後就笑笑口話無事啦麻煩你咁 屌佢老母，嚇到我死
但之後幾日我係旺角見有架車同我一模一樣，又係碳頭碳尾，連車牌都係爭一個字，我懷疑係嗰架車係得罪人，攪到d人以為我係佢

行緊高速，睇野突然越來越慢

明明緣燈轉眼變成紅燈

北大嶼山公路出九龍，跟牌行。突然有個坐廁由架建築材料車上面飛左出黎，d車爭相閃避，有架Benz撞到正，應該好傷。

日本上高速 佢夜晚極少燈多數靠車頭燈睇路 去到一個位有架電單車訓左係路我即刻轉過左邊線 點撚知仲有架私家車停係到再轉多條線 一野轉左兩條線慢多秒都撞

連續渣左4個鐘導致引擎過熱

喺外國揸緊一百突然有班羊羊沖出黎，都算啦，班死野圍住我架車唔比我郁，要落車驅羊先得

讓路口冇望有冇車黎
俾師傅大腳dup停部車

係紐西蘭趕時間由queenstown 衝返去基督城上飛機
地震完到到都整路 去到一到沙地佢標50我唔理佢揸到70 點撚知一個細灣就甩撚左尾 左右搖左5 6下先停到 好彩條路闊同無後車 唔係就bye9bye

坐朋友車
見過馬賽係車入面，佢坐副駕
燈位瘋狂同條tb 大車

我哋就一直係九龍塘跟到西貢
一直鳩叫馬賽你好靚

前日將軍澳隧道去寶琳方向轉灣位見到隻兔仔🐰 係路邊